大家點睇謝振中同麥展豪調職呢單野？

首先我覺得港共開始想進行內部換血
搵一班可以講大話可以做到面不改容出席記者會
謝振中同麥展豪既面相以玄學角度去睇
佢地都幾怕事，而且講得多大話應該過唔到自己個關
所以呢兩條友應該守唔到秘密，擔心會爆曬響口出來
港共咪要佢地被自願離職，調去唔洗出席記者會既職位

如果真係一定要揀黑警之中有些少良心
真係得謝振中同麥展豪呢兩條友
你睇下江永祥講大話可以講到幾流利
同埋對屋企人係可以有咁差得咁差
當壓力爆煲咪搵老婆同仔女出氣
相反，謝振中同麥展豪應該幾重視家庭觀念
雖然講大話佢地仲可以接受到
但謝振中強調太子站無死人
佢眼神完全唔夠堅定，咁咪證明左佢都過唔到自己個關

當然黑警無一個人係無辜

請問佢地會否俾中共ko？定係會順利移民美國？

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇

黑警點會過唔到自己個關，只係想叫高啲價
冇一個蘑菇

記得振美開學嗰陣成塊面死灰咁
可能畀外父外母屌到仆街

根本r唔關事，佢地唔係體制內既人自然898

謝sir落返前線仲唔打到我們仆街

至於麥展濠已經是助理處長級、點調都唔會降職

呢兩個似會拿野

謝sir: 你班仆街搞我綠卡

謝狗落街見到黃Gphone
一定直接開槍打頭

振美都想退休走佬啦，心諗今次美國又去唔到又要落前線真係臨老唔過得世

呢四個月 我都講得夠多大話啦 ，係時候我落場指揮班黑警，等人哋幫我講大話🤥

根本係上頭老屈佢地諗大話拆掂佢，但係人都知無得拆，最後要硬食

謝sir篤同抱灰,無可能啦！
佢地的確做到咁上下就要調一調, 所以我覺得佢揀呢個時候調,只係想自己低調番落黎,想移民順利d啫!!
反而我concern佢揀番前線黎做嘅原因, 怕佢出黎報復!

屌理撚得佢地咩
咪撚幫佢地兩個洗白啦
一撚樣要落地獄

我感覺係政府自行清洗同美國有關係，如果被制裁時有重大影響既官員，以免佢地為脫身而作反，將佢地調去影響力無咁大既職位。
傳話有選舉主任要辭職，都可能係上面要求「你走啦，我唔想搞大佢」。。。

認同

d助理處長級嘅個個去記者會都死老豆咁款，成個李鳩超咁講得慢又冇嚟神氣
個麥展豪仲要比記者問到不知所措咁，尤其同鄧狗一齊開果次比著我係鄧狗都唔想再派佢出去記者會獻醜啦